+++
title = "更新安全规则"
description = "更新已创建的安全规则。"
weight = 2
+++

更新已创建的安全规则。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择进入微服务所在的项目下命名空间。

2. 单击 **服务列表**，找到要更新安全规则的微服务。

3. 单击 ***微服务名称***，进入微服务详情页。

5. 单击页面下方的策略页签，找到要更新的安全规则。

2. 在策略列表页面，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **更新**。

3. 在 **更新安全规则** 窗口，更新规则。参考 [创建安全规则]({{< relref "10usermanual/project/servicetable/security/create.md" >}})。

4. 单击 **更新**。
